仲有冇公義

元朗黑夜冇事，上環告暴動

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

所以要罷工

不如直接d宣布一制算啦，唔好比人有希望啦